（回帶）如果資金流返去傳統 美團呢D靠業績空檔期係咁炒上既會有D危

無人理

負評入來請兩句

咁阿里係咩...

你想點理 又唔係咪插過

阿里 pe 30咪又跌到冇brake 關乜撚野事

無升過又點插

跌返3-4成合理.

當年700都會調整3,4成

買得美團就應該預咗
估值咁高 仲要淨係得一年業績睇

仲要係假數

阿里跌到仆街